人人都說服

這是民意戰，攻心為上

請保持包容、謙虛[/purple]，伺機說服，神父都唔會說服唔到人信耶穌就鬧人阿媽。
藍絲的確係敵人，甚至係比政府更強大的敵人。要嘗試說服、拉攏，就算說服唔到，都唔好梟張、鬧人：

如果係親人，破壞左關係就無得再有機會說服 （包容）
如果係陌生人，起碼維持黃絲的形象，並等待對方失禮，公眾會有目共睹。（[purple]謙虛）

PS 30歲以下有大量黃絲，請說服 30-35 一群。
——————————————
正確的方法、路線、口號，就會兌換成民意。

借推
(文宣時間)係時候吸納廢老藍絲！